俾廿蚊你要你同你條女分手你制唔制?

唔制

加多少少

廿蚊就想要我隻手，少咗啲wo

我俾返廿蚊你。

廿蚊飛機杯都買唔到啦

21就制

10蚊

行街跌都唔執啦， 20喎，20條女就差唔多